買飯青青吹水區13

no mood 我面臨緊好大嘅挑戰

呢個po係做乜9 耍花槍黎連登開po ?

我+老婆+好兄弟+柒妹嘅 po

起碼可以傾計
你d post夠無存在價值啦

我都愛你

人稱吾城G dragon既我 咁都叫樣衰

Whatsapp傾囉吊

係街到比負皮你

點解你地識但係有野唔pm講

有無睇比人整濕左部電腦 但條撚樣唔還錢依個post?

[member]
做得你老公緊係有驚人技能啦！如果前一晚係天光 6 點訓，咁就會下午 3 點醒。如果聽日返 9 半，咁就睇書睇通宵。之後第二日就會好眼訓，上完堂係車到訓一粒鐘，然後 12 點半就訓教。
[/member